[WARS] 又係時間玩Plague Inc: Evolved

今次北韓鎖國先, 睇你點傳入去

大陸狗放帶菌維尼入去